點解叫安巴比

唔係麥包比咩

全名基利安麥巴比 我諗佢懶特別簡寫掛

直接叫包皮未得囉

咁朗拿度咪要叫Ronaldo Luís Nazário de Lima朗拿路爾斯